如果香港無左黑警會點？

黑警做咁多衰野
如果香港無左佢地會唔會啲

你個黑警定義係咩先？

John Wick

犯罪率下降

好主觀

廢既要黎做咩？

算啦 係lihkg討論呢d野
大家都知 勿真心

有邊個國家地區既警察最守法